大圍火車站出面有人擺咗部電視

有無人知咩事

撐狗
［置頂］今晚八點 中環愛丁堡廣場見！

將軍澳站都係，屌佢老母，呢個時候趁火打劫

抄橋

好多廢老圍住討論

淨係得部電視，無人看住

可唔可以報警話佢阻街

你覺得啲狗會幫你咩

破佢功

熄左佢啦

將佢180度反轉都得

要有紅外線先用到

行開左姐,你試下幫部電視上色,你睇下有冇人出黎

an機好多都有

你成部攞走佢咪得，有人出黎咪死話係你囉。冇證冇據邊個證明到

話說我岩岩google 完，好似有把野叫電磁脈衝槍好似一下就成部電器唔用得
啊，唔知有冇d 類似既野呢市面上

阻住人行，唔小心撞跌，唔使人教啦

我用apple，有無其大圍an機巴打幫拖

電視要爆Mon有幾難

有冇得鏡射 播自己嘢

好多廢老睇

無人看管有理想懷疑係垃圾

通常有電池？幫佢short左粒battery佢啦

理由*

屌馬鞍山都有

同狗講係抹黑警方既片段，保證1分鐘有狗黎拆

報警叫啲狗煩下班廢老都好

push

拎去警署話有人漏咗部電視

咁大舊電池會爆的，危險呢

識玩

邊度？陣間仲見到我拎去差館

拎粒電去報失囉 電視咁大部

咁仆街都有。

有組織擺街站派傳單護犬宣傳

打比收賣佬賣撚左去

有冇開關？如果我行埋去熄咗佢會唔會犯法？

土瓜灣直頭有人派埋傳單

認真元朗都有仲要派傳單

應該有人睇住可能行埋一邊要小心
用到remote app就熄機睇下有冇人上水

佢哋雖然人少，但擺部電視派下傳單都好高曝光率

又邊條傻鳩擺部電視係到妖言惑眾黑警無個好人

淨係識抄橋

無恥到抄橋 笑死

偷電

人做佢又做

單車 hit and ride

今日都見到 咩撐狗行動

播av

搵人用石頭，丟爆佢地部電視機

有冇巴打一齊落去企係度等人
夠幾個應該唔敢亂軈
利申an 機持有者

射馬紙

我上次係旺角都見到

支共除咗分化
仲好識抄襲嘅

搬走佢

揾幾個圍住部機佢啦 大圍一個人都無

call收買佬

用remote app 熄佢機！

應該要成立調查委員會查下點解嗰三伯慢人咁多錢買電視 係唔係有外國勢力做金主

中國民族最擅長

剪左佢條電線咪得

1. 搵人推走佢，

2. Call 食環

3. 搵人係佢對面播野

4. Dum 臭雞蛋

5. 潑水

6. 行過多手熄左佢/蚊線

7. 噴漆/畫花佢[幫佢係mon度噴上撐送中;)]

8. 剪左audio/訊號線

建議小組行動，
組員一號先吸引注意力

可正面挑釁/理論/口角，
或扮fd/藍屍（降低戒心），

組員二號進行淨化

請補充

有冇ios版
時代廣場嗰邊都有，已經播咗幾日
Dklm

記低電視咩model
斷估唔會只用一晚

調景嶺，馬鞍山都有，屌

要搵人去圍

踩單車一把遮飛插落去

好多區都有
一齊諗諗計

記低電視牌子同型號 裝定remote app玩殘班藍絲

有無人係現場

要播番班後生先係暴徒既片

搵呀李世鴻去嘈下啦

咁又唔好
人地會話
你地做得出怕咩人睇？
xxxxxxxxx（自己填）
點解唔試下舌戰群雄？
逐點擊破人地嘅論點？

搵個遙控離遠熄咗佢
咁就可以引埋負責人出嚟

Hit and run?

直接拎番屋企

係咪隻隻搖控都得？Infrared?

E d就有勢力支持喇

反轉佢

搵幾個人企埋d睇啦，狗黎到都吹你唔脹

彩虹都有

所以要知型號
手機有IR可以用app逐個撞
好處係可以離遠玩

屋企個遙控壞咗係咪可以買果個？

發夢諗到
可唔可以用d鴨記遙控幫佢轉台

關左電源先，自然會有人過黎

咁又唔好 偷竊

我係一個籃球員 最鐘意響條街拍波
但技術好差 個波會周圍飛

我都覺，最好方法！快啲搵啲去圍！然後同時搵搖控搞搞佢！

咪on9

馬鞍山都有

一齊打1823煩鳩佢哋

你射左個波未

唔好提班人啦共匪淨係識抄 你唔講佢地邊識做

天下為公

6.27 中環深度遊！

有無人看住

呢個easy mode
喺附近踩下單車做下運動先

1823 call 食環 唔得唔到 唔到再打

推呀！未到中環既各區友都去幫下手

其實你撞到扮跌親， 叫白車， 再claim佢第三者責任 少少地同佢開75000蚊上小額度玩下班共狗

到左現場咩都無 散左水？

無

海福天橋底？地產鋪對出？

我講講remote app 用法
知牌子就揀牌子
唔知就要鳩估
前面冇牌子名多數大陸機
大陸機求其試下
似同一批機試到上嚟講

大家盡做
我果頭冇見到我會試

帶口罩 行近隔離

現場手足抄model
鴨記整個萬能remote開幾次就熄佢幾次

中國製產品？係咪工聯會放架

目前好似散咗水

我而家周圍兜個圈睇下會唔會轉咗位

各區巴打都要留意下有無

我返屋企痾個屎先 一陣出黎

老共越驚 大家就越開心

調景嶺呢面好似有睇場，有巴打比人兇，我帶長遮落去

沙田B出口有部部

召集各位調景嶺巴打，記住戴口罩唔好俾人認到

黑定白？

有樣嘢唔擔心嘅係, 我地貼錢做
佢地收錢做

講量同人手唔會夠我地多

【突發】沙田站出面有人放咗部大電視

推

唔好掂,玩遙控得既喇

馬鞍山仲有
新港城地下巴士站
1823投訴咗阻街

總之巴打小心咪畀人揪後

邊到有

放上馬友gp 吹雞

搵人帶部PS4去玩fifa啦

以後出街係咪要帶埋萬用遙控器？

各區巴打見到可唔可以講個詳細位置，唔係現場都可以幫手打1823

播緊動物橫叮定 discovery channel 咁多警犬既

無人睇？

呢排落雨，行過時把長遮唔小心kick到就唔好啦

有冇人係度
可以幫手放上馬友group

如果佢地係攞公共空間/其他地方啲電嚟用算唔算偷電

而家仲有無巴打播警犬打人片？

有2個廢老睇
無人看住

可能係扮旁觀者

其實班老野傻下傻下，
SmartTV hack入去播返其他野，
個畫面郁郁下佢地分分鐘唔拿知

大家千其唔好咁做

小心啲攞穩杯水唔好倒瀉落去啊樓主
利申：係中環 各自努力爬山啊各位

部野係amazplay projector

騎劫佢部電視.
佢一路播. 你一路派傳單話 : 我哋呢道係支持成立委員會, 還部份警察清白架.

死廢老

有無方法可以改部電視播克警打人嘅嘢

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

依家啲電視好多都有USB位

要下面D電話先有

幫佢 熄撚左佢啦

依家有冇人試過用remote熄咗佢

全部都係支那機

如果大電視突然間變成播av ,咁就有趣

唔好攪人地，盞畀人有口實

一係就好似當年大紀元咁一齊擺街檔，再用人多造勢
不過又會可能變成畀人感覺兩邊都偏頗，兩邊都冇人理

我突然有個諗法
既然我地都係想老人家睇返 d 持平嘅電視新聞，咁點解我地唔直接每日錄低免費電視新聞（ViuTV/有線）然後出黎播？
一來唔會話有既定立場畀人抺黑，邊個睇都唔會介意；
二來可以培養佢地睇其他台嘅習慣

唔知大家點睇？

佢兩個企係嗰度好耐
有機會

啱啱掃完一次大圍人流多嘅地方，應該係真散水

沙田火車站巴士總站出口都有

好多廢老圍觀

去緊現場睇

Btw, 放工時間將軍澳都有（同尋日我地同一位置）

tko仲未散？

緊急 沙田火車站要人

行埋去同大家講:下次記得投畀民建聯

然後熄機推走佢

好似法輪功嗰啲咁
係佢隔離擺返部屌鳩班黑警

推，有冇沙田友

散咗

咁大陣容唔係政府或更大勢力做都唔信啦

有無沙田友 我擋緊個畫面

講緊幾年前啲機？

an機 ios機 大和解

帶部ps4出去駁黎玩

推, 死抄橋狗

有冇人知沙田散左未？大圍散左未？

沙田半個鐘前散左 但唔排除佢地爬返出黎

屌.....剛到沙田...我部電話真係可以幫佢熄電視

走晒